[ViuTV] 真PK TRIP

7月2日起星期日晚10點

KB又可以瘋狂享受大懲罰

上天下海玩鱷魚！火火KB亞馬遜受難之旅！

挑戰體能味覺極限！火火KB勇戰亞馬遜土著！